google translate 乃共新功能

唔知old news 左未，但都想推多啲人睇到

Google 美國公司乃共乃到咁，應該同fuckbook 一樣制裁

係咪真係奶先
因為我記得google translate有個位係建議答案之類
如果比人大量洗板 有機會污染到

唔係舐共，而係根本有中共黨員身在 Google 做管理層。

北京同深圳嘅待遇